有冇人已經quit job，炒散揾三四千夠洗算，平時週圍行下

講真
degree holder
打份12 13k文職
坐多過做
又唔俾早走
轉行又冇料
已經唔諗溝女
揾返三四千
返兩三日
其餘時間週圍行下
食下野
趁冇咩人shopping
個個返工
自己就行商場
睇商場live show
追下星
又一日

乜degree?
Pure Science?

三和啱你

講真趁多時間可以諗下有咩興趣想學
之後發展做事業
一係諗下有咩生意仔可以搞
而家橫掂網店都搵到食
好過hea曬d時間呀

返一年工 去一個月旅行

炒下散就夠